我估條友為左出 post,所以唔long put 而去short call

short call 先收到期權金蓄到一千萬出 post